"{'jours': [{'date': 'lundi 19/12/22', 'potage_entree': '', 'entree_classique': '', 'entree_sans_porc': '', 'entree_vg': '', 'plat_classique': 'Lasagne ricotta \u00e9pinards', 'plat_sans_porc': 'Lasagne ricotta \u00e9pinards', 'plat_vg': 'Lasagne ricotta \u00e9pinards', 'garniture_classique': '', 'garniture_sans_porc': '', 'garniture_vg': '', 'produit_laitier': 'Yaourt  Vanille', 'dessert': 'Pomme Chanteclerc', 'gouter_1': 'Confiture de fraise', 'gouter_2': 'Lait'}, {'date': 'mardi 20/12/22', 'potage_entree': '', 'entree_classique': 'C\u00e9leri r\u00e9moulade', 'entree_sans_porc': 'C\u00e9leri r\u00e9moulade', 'entree_vg': 'C\u00e9leri r\u00e9moulade', 'plat_classique': 'Riz \u00e0 l\u2019Espagnole', 'plat_sans_porc': 'Riz \u00e0 l\u2019Espagnole', 'plat_vg': 'Riz \u00e0 l\u2019Espagnole', 'garniture_classique': '', 'garniture_sans_porc': '', 'garniture_vg': '', 'produit_laitier': 'Fromage frais \u00e0 la fraise', 'dessert': '', 'gouter_1': 'Barre de chocolat', 'gouter_2': 'Cl\u00e9mentine Nules'}, {'date': 'mercredi 21/12/22', 'potage_entree': '', 'entree_classique': '', 'entree_sans_porc': '', 'entree_vg': '', 'plat_classique': 'Haut de cuisse de poulet', 'plat_sans_porc': 'Haut de cuisse de poulet', 'plat_vg': 'Omelette nature', 'garniture_classique': 'Pur\u00e9e de pois cass\u00e9s', 'garniture_sans_porc': 'Pur\u00e9e de pois cass\u00e9s', 'garniture_vg': 'Pur\u00e9e de pois cass\u00e9s', 'produit_laitier': 'Yaourt  nature sucr\u00e9', 'dessert': 'Poire Concorde', 'gouter_1': 'Vache qui rit', 'gouter_2': 'Pur\u00e9e de pomme gourde'}, {'date': 'jeudi 22/12/22', 'potage_entree': '', 'entree_classique': '', 'entree_sans_porc': '', 'entree_vg': '', 'plat_classique': 'R\u00f4ti de b\u0153uf', 'plat_sans_porc': 'R\u00f4ti de b\u0153uf', 'plat_vg': 'Picoussel', 'garniture_classique': 'Haricots verts  persill\u00e9s', 'garniture_sans_porc': 'Haricots verts  persill\u00e9s', 'garniture_vg': 'Haricots verts  persill\u00e9s', 'produit_laitier': 'Brie 30gr', 'dessert': 'Pur\u00e9e de pomme', 'gouter_1': 'G\u00e2teau marbr\u00e9 cacao', 'gouter_2': 'Banane  \u00e9quitable'}, {'date': 'vendredi 23/12/22', 'potage_entree': 'Potage de No\u00ebl', 'entree_classique': '', 'entree_sans_porc': '', 'entree_vg': '', 'plat_classique': 'Saumon', 'plat_sans_porc': 'Saumon', 'plat_vg': 'Gratin dauphinois  maison  et ses l\u00e9gumes', 'garniture_classique': 'Gratin dauphinois  maison', 'garniture_sans_porc': 'Gratin dauphinois  maison', 'garniture_vg': '', 'produit_laitier': '', 'dessert': 'Tarte au chocolat', 'gouter_1': 'P\u00e2te \u00e0 tartiner', 'gouter_2': 'Jus d\u2019orange'}]}"